［絲入］同男人拍拖嘅感覺係點？

互插

互含 互射

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街